請廣傳：國安法生效如有下一次武漢肺炎香港會極速淪陷

參照李文亮事件

我諗好多港豬覺得我平常生活唔參加政治活動個國安法就唔會燒到自己

但佢地應該唔知今次香港避得過今次疫情係因為一堆網民上年9月開始已經聞到北面出左事不停廣傳同教人點防護，如果下半年再爆疫情會有一大班網民因為廣傳消息而被尋釁滋事顛覆國家等罪名被拉

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

冇所謂 死藍絲廢老